點解有隻獅子公仔起蕭生屋企？

之前又有老虎

你咁關心蕭生，係咪想做人契女

係咪有孫去台灣？